一拳超人 重製版 第 157 話

咁快喎今次

餓狼

咁天然水點?
快D出下一話

最後過頁諗起原作版新嗰幾集

屌睇到最後嗰頁，笑到噴飯

終於到老師撚閃光

等中文版

閃光既惡夢要開始了

慢著，我家裡有ok崩

怪人 前髪ジャーマ

Flash

閃光遇上崎玉真係好鬼好笑w

Flash既柒史要開始了

柒閃

Flash要變柒Flash了

真主角終於出場

睇完呢話，又諗起原作未搞掂FLASH

Flash 7

隻餓狼
畫功大爆發

第二版就吹雪

補埋原作淨係口述囚犯比人秒個幕
雖然都係一兩格

諗到原作最新就笑死

LM

把刀唔係係到整爛架咩

正！

閃火

閃光

Flash由今話開始正式取代Genos成為最柒

笑撚到仆街

一個係衝刺跑
老師係玩著跑

餓狼呢個樣好撚型
flash

閃光的柒頭

開始變

thx

老師

正呀，勁多老師嘅場面

幾好笑

係Sonic

過晒餓狼單野之後隻揪先咬爛？

第一頁吹雪好撚正啊

閃光終於出場

完美示範咩叫不自量力

吹雪

今集好正

跑步

似散步多啲

老師好似小雲

好撚搞笑

flash 自己整爛

起步遲過佢一野就追到

都唔算係佢自己整爛ge

老師好歡樂

冇睇原著
係唔係哩件事之後閃光的柒頭就知老師有幾勁

餓狼
老師
怪人瀏海大嬸

任何人面對老師都會嘅
起碼劉海大嬸面對怪人同其他英都串得起

都係原作個隻鳩屎畫風搞笑D

邊度有得睇原作版？好多都冇更新？

怪人王到底會係邊個打

唔係已經死左咩

利申 冇睇原版

光頭打死咗啦

Flash係女

劉海大嬸

到閃光發攻

我唔記得左餓狼做乜會俾人捉住

輸比大蛇

閃光要甩頭髮了

大蛇死撚左啦
只係其他人唔知

應該又比King搶功勞

個CONCEPT幾好

等老師黎個度好正

閃光個頭最少神級 可以擋老師一巴

快啲斷刀啦 諗起都笑撚死

琦玉無nerf

手滑了

堅持到老師黎
呢個設定好正

想問下邊到睇到原著？

漫畫人

呢D先係跟原作架嗎

one最新解答
餓狼神殺拳秒殺波羅斯 可以打到波羅斯上銀河系
波羅斯既崩星炮對餓狼無效

黑精

Source ?

Genos其實幾有比達 feel

吹雪圖慶賀夏天

我比較喜歡去之前咁一次過完成咗一個配角打鬥！
而家呢度講少少果度又講少少，搞到好似睇緊海賊王

如果跟番漫畫實力
要無証騎士捱深海王3分鐘
有難度

source

屌你老母

fake?

幾耐之前？
上one twitter都搵唔到

唔係講左同LEVEL但近戰餓狼有著數咩

Same 搵唔到喎

條友鳩up

唔係以為係黑光咩

下一話9月5日

想問追完動畫第二季
駁返漫畫應該第幾集開始

有排

由怪人協會重睇啦
原作就由頭開始睇

怪人協會開始即係第幾集